咩星座既人同你最夾？

唔迷信星座既女仔同我最夾

真

樓主處女定天蠍

聽到啲人分析星座就好燥

咁你又問 問你老母on99

關愛座

咩星座有精神病？
係你呀on9仔，咪成日賴星座啦

射手同白羊最夾